# library-back-front

El back esta trabajando con una base de datos postgresql pero es configurable al motor deseado, unicamente se debe cambiar las credenciales para el acceso a la base de datos
esta corriendo sobre el puerto 3001

con el siguiente comando se levanta el app back
npm run start:dev

tambien se adjunta la colección de postman

El front esta corriendo en el puerto 3000
con el siguiente comando se levanta el app front
npm run dev


